建議勇武全面地下法

仲同黑警玩陣地硬碰？雙方武力非常不對等，你點玩都會輸！你玩快閃，裝修中資，突襲狗舍，麻包袋，暗殺，接放學，幾多野玩，得閒就搞下佢春袋，呢點先最有效。如果咁做，我係正苦都會比你地煩到想跳樓

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好推

唔好再推！

推

犯法架屌

咪撚推

勇武小組交比勇武做
個人建議發展高空制敵
高空神仙水
高空床墊

Remember旺角漒魔

衣架1個人嚮街都告你非法集結，仲同我講犯法？

不要陣地

拉

拉!

唔好再推啦

千祈唔好咁做

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

重點係唔好公開招人, 而要似共產黨咁

On99，害撚死人呀！

朝早hotel icon 啲狗可以大意到大搖大擺落單去廁所，
夜晚諾士佛台有狗直頭係街邊瞓教同睇直播
基本上如果手足有小隊人數同有耐性捕嘅話，其實現場都大把野玩

其實要記得呢場戰爭最初戰術-be water，唔駛下下上連登吹雞幾百人（因為太多mon貼鬼），剩係同熟嘅四至五人隊友快閃就得。
玩守陣地阻塞交通，即變成雨傘運動咁，最後只會市民鬥市民